從今以後，只要睇YouTube條片有廣告，一律dislike

之前條條片開頭都有一段5秒廣告我都算，之後仲加多一條，1 out of 2，仲未計片中間黃色個啲廣告

理得你條片拍得幾好幾正，只要有廣告，一律dislike

咁撚大鑊？
會唔會比你搞到執架

1out of 2呢隻真係好煩，其他都仲頂得順

忍得2下次就3

中二到...

反啦反啦，Dislike部隊起義烏

Adblock

用ublock origin喇
都冇見過有廣告

早排firefox個更新整死哂D addon
先知原來youtube咁撚多廣告

依家pc同手機都有裝 ads block, 真係唔知啲人點頂得順日日睇廣告